想問下仲有無旅遊保險保好似812咁大量Cancel Flights

如題

又冇得define做暴動或者terror，可以唔保?

Define做空管？

呢個好似保

但佢有個special condition, 受保前狀況唔保

昨日係機管局要停飛, 都當示威唔受保?
咁有邊間受保係CANCEL FLIGHT?
下月飛, 未買保

Ching國難當前喎

我都想知

我公司保AXA

Email 左, 直接講明唔保

我買咗呢間 後日就飛而家唔知點算

唔好意思各位，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！